當那一刻來臨時，如何沉着應戰

岩岩睇到篇文章，當有一天：
政府強硬控制傳媒
查封網媒
強制停止/攻擊各大討論區社交媒體tg
什至..
出動解放軍
中央派人接管香港

當那一刻來臨時，香港人有冇計劃下一步可以點做？
作最好準備，作最壞打算
傳媒、IT人、公務員、各崗位香港人如何繼續加油？

分享文章：

【 有冇人覺得好無力 ？】

以油加油

硬撼